有冇諗過迪迪尼MARVEL想透過自己既電影作品暗地裡作反, 反鳩共濟會/光明會

Thanos想做既野=共濟會/光明會想做既野
班英雄=無差別包容中國既左膠

我諗共濟會/光明會D計劃DELAY左足足十年, 分分鐘係比個左膠總統同班需要靠中國發大財華爾街金主頂撚住左

我一直以為thanos 係香港人，平民係蝗蟲，班英雄係大愛左膠咋